鏗鏘說 (一小時版)： 李怡﹕ 愛在大時代

鏗鏘說 (一小時版)：
李怡﹕ 愛在大時代
Nov 7, 2020

RTHK 香港電台
1.04M subscribers

作家李怡與太太有過一段動人的愛情,文革時期與妻女分隔兩地,太太受到牽連。大時代下的愛情是怎樣的?對中國、香港這兩個地方的苦戀,又如何影響着他的人生?

Music in this video
Learn more
Listen ad-free with YouTube Premium
Song
Colors / Dance
Artist
George Winston
Album
Solo Piano Collection
Writers
George Winston
Licensed to YouTube by
INgrooves (on behalf of Dancing Cat Records); BMI - Broadcast Music Inc., Warner Chappell, LatinAutor - UMPG, UMPI, UNIAO BRASILEIRA DE EDITORAS DE MUSICA - UBEM, LatinAutor, Wixen Music Publishing, Inc., and 15 Music Rights Societies